明愛醫院醫生遭男子揮拳襲擊

明愛醫院醫生遭男子揮拳襲擊

明愛醫院早上有病人襲擊醫生。早上7時許，保安發現一名52歲男子在急症室大堂倒下，然後帶該名男子登記候診，其間男子突然跌倒，撞傷頭部。其後33歲姓黃急症室醫生，為該名男子檢查時，男子突然向醫生腹部揮拳，院方隨即報警。警員到場調查，醫生報稱未有受傷，決定不追究。

世界情色王

香港咁多痴線佬

每日150黎

唔覺急症室班醫生hea

連登：政府派刺客迫害醫護

明明係個食蕉搞到佢撼頭
但係就打個醫生